明天去金鐘悼念何鴻燊

何鴻燊為社會貢獻咁多年
記得明天要帶鮮花獻上賭王
相信大家對於賭王逝世一定好難接受
希望多d人可以放鮮花係中環金鐘一帶
砌返個心型表達對賭王既敬意

推

Block 拉

未諗到去邊悼念
不過就一定射波
希望賭王rest in pieces

錯post

明天記得帶鮮花

記得同我帶鮮花

推啦

前全国政協常委喎，緊係要啦

金鐘悼念賭王上綫喇

何處招魂！

點解唔係去信德中心呀

上環 中環 金鐘

宗教儀式係咪唔受限聚令規範？

發起宗教悼念何生之扁地開花！